---
title: Vera's Radio Show
streamer_id: vera
show_id: verasradioshow
---

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Placerat duis ultricies lacus sed turpis tincidunt id aliquet risus. 

<!-- more -->

# [Vera's](/streamers/vera) Radio Show

**Hosted by: [Vera](/streamers/vera)**